/** @type {import('sequelize-cli').Migration} */
module.exports = {
  async up(queryInterface, Sequelize) {
    await queryInterface.bulkInsert('Questions', [
      {
        question: 'Человек таймер',
        themeId: 1,
        answer: 'Витя',
        points: 200,
      },
      {
        question: 'Кто главный хомяк в группе?',
        themeId: 1,
        answer: 'Дали',
        points: 400,
      },
      {
        question: 'Мама мишек',
        themeId: 1,
        answer: 'Настя',
        points: 600,
      },
      {
        question: 'Проведет с вами психологическую сессию и определит насколько вы сошли с ума в Эльбрусе',
        themeId: 1,
        answer: 'Вика',
        points: 800,
      },
      {
        question: 'Опишите настроение Дмитрия Рыбальченко тремя ловами',
        themeId: 1,
        answer: 'по тихой грусти',
        points: 1000,
      },
      {
        question: 'Настоящая ли лысина у Гриши? ',
        themeId: 2,
        answer: 'да',
        points: 200,
      },
      {
        question: 'Кому нужно выучить язык жестов из за лагов в зуме',
        themeId: 2,
        answer: 'Макс',
        points: 400,
      },
      {
        question: 'Самый огуречный персонаж Эльбруса',
        themeId: 2,
        answer: 'Света',
        points: 600,
      },
      {
        question: 'Обладатель размытого фона и фразы "Ну как будто бы все" ',
        themeId: 2,
        answer: 'Антон',
        points: 800,
      },
      {
        question: 'Хранитель дудки и владелец лучшего тг канала! P.s. давно не видели обновлений!!',
        themeId: 2,
        answer: 'Денис',
        points: 1000,
      },
      {
        question: 'Какой метод массива JavaScript позволяет проверить, соответствует ли хотя бы один элемент массива условию, заданному в переданной функции?',
        themeId: 3,
        answer: 'some()',
        points: 200,
      },
      {
        question: 'Какое свойство CSS создает пространство внутри границ элемента?',
        themeId: 3,
        answer: 'padding',
        points: 400,
      },
      {
        question: 'Какое CSS-свойство отвечает за прозрачность элемента?',
        themeId: 3,
        answer: 'opacity',
        points: 600,
      },
      {
        question: 'Что будет в консоли console.log(Math.round(0.5))',
        themeId: 3,
        answer: '1',
        points: 800,
      },
      {
        question: 'Какой HTML тег используется для отображения прогресса завершенности задачи?',
        themeId: 3,
        answer: 'progress',
        points: 1000,
      },
      {
        question: 'Какая единица измерения скорости на море?',
        themeId: 4,
        answer: 'узел',
        points: 200,
      },
      {
        question: 'Как еще называют периметр круга?',
        themeId: 4,
        answer: 'Окружность',
        points: 400,
      },
      {
        question: 'Какое самое популярное счастливое число от 1 до 9?',
        themeId: 4,
        answer: '7',
        points: 600,
      },
      {
        question: 'Кто является отцом математики?',
        themeId: 4,
        answer: 'Архимед',
        points: 800,
      },
      {
        question: 'Значение cos 360°?',
        themeId: 4,
        answer: '1',
        points: 1000,
      },
      {
        question: 'Структурированная коллекция данных',
        themeId: 5,
        answer: 'База данных',
        points: 200,
      },
      {
        question: 'Организованный набор данных в виде строк и столбцов',
        themeId: 5,
        answer: 'Таблица ',
        points: 400,
      },
      {
        question: 'Столбец или набор столбцов, которые однозначно идентифицируют каждую строку в таблице',
        themeId: 5,
        answer: 'Первичный ключ',
        points: 600,
      },
      {
        question: 'Какой JOIN возвращает все записи, для которых есть совпадение в любой из таблиц',
        themeId: 5,
        answer: 'FULL',
        points: 800,
      },
      {
        question: 'Программа, которая управляет созданием, обслуживанием и использованием базы данных',
        themeId: 5,
        answer: 'СУБД',
        points: 1000,
      },
      {
        question: 'Самоое популярное блюдо в грузии',
        themeId: 11,
        answer: 'Хинкали',
        points: 200,
      },
      {
        question: 'Легкая овощная закуска, чаще всего из шпината или свеклы',
        themeId: 11,
        answer: 'Пхали',
        points: 400,
      },
      {
        question: 'Главное блюдо на грузинском новогоднем столе',
        themeId: 11,
        answer: 'Сациви',
        points: 600,
      },
      {
        question: 'Грузинский хлеб',
        themeId: 11,
        answer: 'Пури',
        points: 800,
      },
      {
        question: 'Сколько видов хачапури',
        themeId: 11,
        answer: 'Более 50',
        points: 1000,
      },
      {
        question: 'Итальянский белый хлеб',
        themeId: 12,
        answer: 'Чиабатта',
        points: 200,
      },
      {
        question: 'Итальянский кофе',
        themeId: 12,
        answer: 'Капучино',
        points: 400,
      },
      {
        question: 'Родиной какого итальянского десерта является Пьемонт?',
        themeId: 12,
        answer: 'Панна-котта',
        points: 600,
      },
      {
        question: 'Как называется закрытая форма пиццы в виде полумесяца?',
        themeId: 12,
        answer: 'Кальцоне',
        points: 800,
      },
      {
        question: 'Популярное блюдо в сериале сопрано',
        themeId: 12,
        answer: 'Зити',
        points: 1000,
      },
      {
        question: 'Что является основным ингредиентом японской кухни?',
        themeId: 13,
        answer: 'Рис',
        points: 200,
      },
      {
        question: 'Как в Японии называются отварные бобы молочной спелости в стручках?',
        themeId: 13,
        answer: 'Эдамамэ',
        points: 400,
      },
      {
        question: 'Блюдо, похожее на плов',
        themeId: 13,
        answer: 'тяхан',
        points: 600,
      },
      {
        question: 'Японское блюдо с пшеничной лапшой',
        themeId: 13,
        answer: 'рамэн',
        points: 800,
      },
      {
        question: 'В каком порядке подаются блюда?',
        themeId: 13,
        answer: 'Все сразу',
        points: 1000,
      },
      {
        question: 'Какая основная приправа используется в немецкой кухне?',
        themeId: 14,
        answer: 'Соль',
        points: 200,
      },
      {
        question: 'В каком городе впервые была изготовлена «карривурст»?',
        themeId: 14,
        answer: 'Берлин',
        points: 400,
      },
      {
        question: 'Какая капуста является национальным блюдом Германии?',
        themeId: 14,
        answer: 'Квашеная',
        points: 600,
      },
      {
        question: 'Творог какой жирности используют при изготовлении «харцского сыра»?',
        themeId: 14,
        answer: 'Обезжиренный ',
        points: 800,
      },
      {
        question: 'Сколько килограмм в год составляет потребление мяса одним человеком в Германии?',
        themeId: 14,
        answer: '60',
        points: 1000,
      },
    ], {});
  },

  async down(queryInterface, Sequelize) {
    await queryInterface.bulkDelete('People', null, {});
  },
};
